有冇手足周末一齊過大海睇賽車女郎

福華街近啲

屌啦

又去澳門call g?

Yoyo咁多技能？今次塞軚盤？

我john